被另一半父母討厭 如何是好

我同女朋友啱啱開始咗3個月，我地本身兩個人相處係完全冇問題，冇鬧過交。但佢嘅父母唔太鐘意我，因為佢有一個住半山嘅有錢ex。

呢個有錢仔做咩喺佢地眼中都冇問題。日日帶我女朋友出街，搞到我女朋友冇時間陪父母。本身女朋友全家都反對食煙，佢個ex食煙唔肯戒，佢父母就話唔緊要，性格呢d野改變唔到。每次上我女朋友屋企就無視佢父母直接拉埋我女朋友入房，都冇問題。連偷食佢父母都可以話俾次機會佢。

之於我，一星期見咗3次就話我見得太多，好似搶咗佢地個女。我唔煙唔酒，佢地覺得理所當然。晨早7點幾由觀塘買早餐去元朗俾女朋友，到夜晚頂唔順，喺sofa訓咗5分鐘，俾人話唔尊重。我陪緊父母睇醫生，佢媽媽叫我幫佢攞順豐，我話遲2個鐘幫你攞，佢就話我為佢個女做小小野都唔得

呢個世界真係有錢就大晒？我女朋友都同父母嘈過好多次，直頭講出口話佢有10幾億身家又點？唔夾唔鐘意都冇辦法。但佢父母就不停由唔同方面勸佢復合，誇張到飲茶都偷偷地約埋佢個ex出黎，話俾時間佢地相處下。我自問屋企唔係有錢但都唔算窮，住私樓，父母月入加埋都有80000-90000，但要同10幾億比，當然冇得鬥。

唔好意思，打得太長，希望大家會慢慢睇下，我都係想發泄下

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你話銀行有千幾萬

係喎 漏咗講
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

睇下過多幾個月會唔會好啲
如果冇對你改觀就算啦
你地以後一定會因為佢老豆老母而係咁鬧交

你中出條女攪大個肚咪得囉。
成件事就咁簡單

暫時我同女朋友冇鬧交
反而係佢同父母鬧交
因為我同女朋友嘅立場都一樣

如果你條女禺孝就麻L煩，反之，有咩所謂？你又唔係娶佢老豆老母，當佢唱歌就得，香港係好L多依啲父母

你女朋友撐你就易搞好多
除咗過時過節盡量少啲同佢老豆老母見面
總之禮貌嘢做足咪算，你做多咗佢哋都唔會擺入眼內架啦

3個月咁緊張做咩，你之後大把時間顯示你幾好/ 對佢地個女幾好啦
放鬆啲啦巴打

因為喺個有錢ex出現之前
以往女朋友每次拍拖都有父母支持
不過個有錢仔出現之後，有咗比較
之後都好難獲得佢地支持
女朋友第一次喺冇父母支持下拍拖 難免有d壓力

多謝絲打
近排一得閒就會諗起呢件事
有人鼓勵 個感覺真係好好多

你地係學生定出咗嚟做野

不過你都要明白，人好難唔比較其他人
我以前係俾ex嘅屋企人將我同佢小學起帶過返屋企嘅女同學都比過哂，都係我做得唔好
後來直頭發覺無論做幾多做啲咩，佢地都只係會挑剔我唔好嘅嗰啲啲嘢，全靠個ex神助攻唔澄清唔打算反抗（甚至愚孝順佢地意變相落我毒藥
最後分手係其他原因

大家都讀緊u

同你情況差唔多 直接無視佢老豆老母 見都唔會見

你條女點睇件事

話叫我唔洗理佢地
同佢父母相處唔多先未見到我嘅優點咁樣

咁就ok

啱啱拍就咪見家長la

係咁架啦d拜金家長, 錢對於佢哋就係一切, 佢哋跟本唔會知足

真心想問點解你資源咁好都hkcc

我個account係3個fd一齊用架
開cc po嗰個唔係我黎
唔好意思 我冇講清楚